有冇人同我一樣呢張圖笑咗好耐

呀哈哈哈 笑你老生生痣瘡呀

有咩好笑

哈哈 樓主好笑

唔覺得似餅印咁咩

哈日撚不肯面對

係咪個醒字?

樓豬智障狗 咪怪佢